香港人其實好怕亂！

P牌仔想民間記者會代所有示威者承諾一樣野, 同佢地承諾只要林鄭肯滿足五大訴求, 我地一定會用最大努力還原返個香港.

成堆港豬又話攬炒又話反抗

未滿足五大訴求 有幾亂得幾亂！
但只要政府肯滿足之後 我地願意還原返個香港